東華東有個靚女醫生

係眼科1F/8F註診，叫陳卓詩，勁後生超靚，廿幾歲到，佢個助手係 陸翠瑤，都係後生女

有無人識？

關你撚事呀

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

肥婆黎喎
唔怪得你要睇眼科

餓太耐，屎都係香

你指咩個先